又話好多後生投票嘅？

啱啱喺將軍澳尚德票站投完票出嚟，入面勁多廢老+啱識廣東話嘅廢中，後生仔條隊唔洗排，又話呢度係天琦票倉？

將軍澳人，未去投票嘅快啲去投，就係差你果一票！！！！

推

將軍澳係支國狗官親朋物業重點！唔做票就奇

幾點啦依加？我地朝早一早投左喇

廢老投左成個下晝+夜晚邊有得玩呀
我唔要光頭簡呀
快啲嚟投票！

景林極多喎

景林個進度好慢

排兩個鐘完全無小過人